招絲打同我性交轉運

近排好黑仔，有無愛心絲打做下好心

冇用架

Pmed

利申：男

絲打由好運轉衰運？

🙏🏻 功德無量

試過先知

係咪絲打先，唔好撚啊叔喎

pm

收唔到

好似要搵個體型大既先夠容量吸走你既黑氣

你個名同你個POST一樣

ok

巴打得唔得